髮質太硬可以點解決？

雨邊剪完冇耐飛出黎
頭頂又好似鋼線咁 好唔貼服
個個髮型師都話 你頭髮好硬喎
三個星期就要剪一次
用醋係咪可以軟返啲？

重新投胎做人

我同你一樣 btw 硬髮比軟髮造型好同容易

同是硬髮
夏天想短啲就拮起哂
但好處係gel頭易

一樣
gel all back頭啲頭髮太硬，好快就彈番去前面，搞到變左貓王個飛機頭咁

我明！ 剪斜陰

電左佢

睇左屎質太硬

當你頭髮勁多嘅時候就唔係咁講

飲多啲水、食多啲菜

under cut

+1
我頭髮硬到訓覺磨穿左寢頭套

做唔到 太硬

令頭髮軟身d同順滑d

我都係

有用？

上youtube睇下review
我自己覺得有d用 如果你想貼服既話

剪左佢

一樣
又硬又曲又生得快

同事教我染髮
因為頭髮會受損無咁硬
不過我無試過

有冇試過噴d硬d架定型噴霧？

換洗頭水

真心
漂過會睇落順D貼D

不過只係睇落